點建蕭生可以日日都有話題講？？

好勤力

唔悶嫁咩

佢咁有錢收息都生活到啦

老人家係好多野講架啦

你個周深老師仲勁啦

有冇諗過佢就係太悶先日日搵嘢講?

街燈都日日著啦

好佩服比我咁有錢呢個年齡

體力應該都退化啦 訓下教好過

新片講離婚咩都講好癲

佢真係好鍾意講野
毒啞佢可能慘過死
仲話2年後停
佢根本忍唔到

會唔會死前都開最後蕭析

反正佢都睇化左

人生都唔係睇長短

係睇達成左幾多事